咩牌子的焦糖爆谷好食？

如題
戲院無得賣

佳之選
$30 一大桶 食到嘔都得

有錢既就garret

pop ranger?

爆谷星球世一

Garrett Popcorn

星球

甜得滯 冇牛油香

Popcorn Brothers

無印

正

garrett啦

迪士尼入面嗰啲

一大罐果d食唔晒會唔脆，哩個size幾適中，之前光時網上買，聯合地下好似有一間專門店

台灣既
花花邦妮
不過好似要買夠100定50罐先送到香港

香港好似都有人整

識食 其他都係辣殺
其次要講既就popcorn ranger
當然 現成既 梗係ua爆谷
冇撚得輸

Bailey's味

thx 咁多介紹
但我想搵下有無同好
我覺得戲院的最好食
出面買到的都係圓碌碌
個口感同戲院係有分別

迪士尼入面賣果啲，新鮮爆谷

我每次買都係 Bailey’s caramel 同 Bailey’s chocolate luxe 兩溝

Powcook都冇得頂，abouthai有得賣

百佳既CP值之選

依隻係幾好味

其實真係幾撚好食